係網上買野冇寄呢

係national geographics magazine，email佢cs 又唔覆。美帝有冇消費者委員會之類可以投訴？